搶先睇time屎6米高gundam!

呢兩隻野真係世界級

Ching又擺片賺錢